「大快活」繼曹美女後又一力作

其實呢啲係咪真係真名嚟？
定係大快活宣傳嚟

開始懷疑大快活係咪玩

姓 吳 伍 畢 嘅人真係慘

第一城個間之前好似見過

請問有無伍滿意

應該答有定無？

我想問你係咪伍滿意呀

沙田廣場

係咪沙田區大快活都會有

伍係讀 午

好撚叻呀師父
讀開邊間u中文系？

有陳展鵬

為咗單文柔打多份工

煎pan做番煎pan

伍你老母

國際巨星去左對家打工

人地個名都好笑
小學雞咩

［有圖］食宵夜見到陳展鵬喺到秘撈

毓民

曹美女就喺我樓下哥間做

咁我知你住邊

你係咪伍滿意呀

笑人個名，child 登

麥倩濤伍滿意李詩偉

海柏？

4個人入面已經2個大陸人
仲有個係經理

大角咀

大窩口？

啱先先見完曹美女

唔滿意呀，投訴我囉

咪係😂😂😂😂😂😂😂😂

錯

家維村？

8102年仲有人問邊間

呢個好多個巴打係唔同分店都見過

我樓下個間都有個曹美女

伍滿意可以走先

曹美女係district 架

油麻地？

金燕

係大快活玩嘢架咋

沙田新城市見過一次

你係滿意定伍滿意？
都係

笑child 登，on9仔

周董都要賣雞蛋仔

經理：伍滿意同我出黎

Cls
笑死

有乜問題？～利伸非此三個姓～

係呀

軍事謀略家伍子胥點讀？～

冇人敢搞事

x2

曹美女管好大個區架 , 你估做一間 shop 咩

不少網民證實，曹美女真有其人，並且曾在香港國際機場刊物上報。估計她是各餐廳共用的客務主任。～ 笑下都唔得

呢D多數支那人

其實人地嗰名有咩好笑？

冇～

油麻地
以前同過佢同一間返

石

石蔭

炮台山雞蛋仔

唔知衰

屌你老尾

ching 識食

學完整蛋餅再學緊整雞蛋仔

見過曹美女真人真係keep到下

樓主打手

有兩個

伍係讀牛咩？

個音係讀牟啊

喺麗城都見過曹美女

好多間都係呢個名㗎

曹美女岩岩先見到，朗屏大快活

呢間m記有個經理幾靚女，但瘦左啲
係咪就係吳嘉欣

我柒過周杰倫

唯一一個開post攞正牌唔洗貼圖既傳奇會員

真係唔知

知衰就唔使死得咁慘啦

⼃⼁

係咪曹美女嘅姊妹？

大家樂同大快活好似都係兩兄弟黎

你好伍滿意

做乜撚，可以大聲叫佢出黎